點解靚女通常坐巴士下層

次次排緊隊嗰陣見到啲靚女
即刻FF同佢一齊坐嘅畫面
點知十有八九啲靚女都係寧願坐下層
俾下面我呢啲毒撚好嗎

驚你係樓梯偷睇

咩年代啊 梗係用電話影低

寧願同廢老坐都唔同毒撚坐

Sad But True

true

驚比人見到插住碌假鳩

到我坐下層
就會見住一個個靚女都上上層

電話易發現

唔好自爆

命裏無時莫強求

Ching有冇招數醒吓俾小弟？

用腦記低個畫面 睇完不斷回想 想像力仲正過睇相

裝gopro啦